[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2587)

？

12c

屈比多2c

1 more pls

求下你比我扮水晶

唔開又搶我屌

連輸28場後
2連勝

6546 16-03-2019
21:24 角球大細 星期六 15 屈福特 (主) 對 水晶宮 (客)
大 [11.5 個] @ 1.63 $860
$860.00

Slow

屌你老母又爆角 仆街 好撚攰呀

話哂都半6 你夠膽買細...

水晶宮追和 扮水晶

搞撚掂

又刷

入多球啦屌你 2-1就收工？

痴撚線兩次3連c

平時又唔肯刷

-1C

爽撚到
以為死硬

500上到4k8了終於 唔會再買盤

上呀森多

呢幾日細角黨搵唔到食 場場都刷到十鳩幾隻

派

推依個

12.5s 又練心

你買角贏好很多喎

咁快刷 比個9.5黎啦

水精13角

又搶Post

水晶追和ok?

isco 阿辛 bale正選

屌你老母爆1

11.5都爆到
屌你老母3連

列斯盲人足球緊？

Lm

13角

對家了

1角俾埋我啦

屌你老母水晶89分鐘比人入。食屎狗

入多球我門柱塞屎眼

快d輸撚埋佢

痴線爆埋我13角

lm

有冇RB 賀分 禾夫 同路人

79

汁到傻撚左了

我了

666

派?

me

Skr skr

列斯十分鐘反Cup屌你老母

水晶嚇死

04係啲老牌球會，rb會唔會賣分
04降班好撚大獲喎

立即完場

水晶bye

最多咪和

LM

12c 頂撚到

RB萊比錫出晒名打真軍

仲要爭位打歐洲賽..
今場仲唔出盡奶力

今晚皇馬大家點睇？

哈化近幾年都曾經都降過班

大炒

有幾大獲
有升降班制度就係咁架啦
似d垃圾聯賽屌你老母無升降班
成日鳩流流

好睇唔好買

漢堡夠係啦 又咪死左落去 下季落埋德丙最好

同你有親咩

賣分比你
今場嬴佐上第3

水間十三角完

貪高水屈仔串候爾針哂

但都幾難相信04會降班，雖然rb都要搶分

垃圾水晶宮

爆撚左我角就完 on9

讓球好似不錯

屈 艾拉中

自爆

Ok 40416916

40416916

4041

想戒賭未出聲囉

唔洗派
你唔洗賭了

戎賭啦柒頭

森多fg

係，西甲啱啱果場有版你睇

法乙半大奇蹟上

咁撚多傻仔叻唔切爆 ac
on9

曲線戒賭

咁都有自爆笑死

又有死傻尻

精宮角大要多謝雲比沙卡清波快
果球唔清比屈仔執雞就88

户口號碼😱

係驚04 D12M神功

買幾百蚊都放出黎 仲要7到放埋number

森多222

幾好 贏左又唔洗亂咁賭 可以冷靜下

呢樣真

點睇找卡數今日

今晚睇好般尼

希望有人放過你

有acc number有咩用？

又有傻閪要人幫手戒賭

森多入未

戒賭第一步

想戎賭條友個AC 封左未

水晶個場 12定13c

又事後又懶叻又Show number咁on9
你叫人放過你啦下

RB 賀分 禾夫有冇 同路人

12

俄超半和太易

要護級放棄隻飛機盃

包包 vs 下體會 點睇

我地會幫你戎賭成功

森多goallll

封q左條友佢先

幫手戒賭都係好事

賀分同狼堡

頂住錫菲

係咪最初果批賭仔account 係7位數字？

又下盤

仆街 報料比大家買唔到

又404 又169 今次可以換number

下次小心D喇

買完fg 2.13就見到你話goalll

森多

森多入多粒

錫錫好勁 下盤收錢

今朝聽左你講冇訓去拜山 差d死撚左

我個Number直頭好似電話Number咁樣

柒撚咗之後扮哂冇所謂咁睇到我好撚過癮

咩字頭？

邊位ching辛特贏盤派$100呀?

po個號碼上嚟戒賭

以前班友玩到起碼星期一，我唔知而家咩人會玩

得個一千幾百食餐lunch都冇左啦

鎖左?

信rb?連贏完連針緊

買2X3 咪得囉,
傻西,

cd room

1講埋開頭係1823你聽知都ok

森多快手入多粒啦

以前我每30分鐘撞一次

睇下一陣得唔得閒先

森多角細
應該穩

馬德鐘果場offical lineup

卡數 西咸 李城 有冇同路

仲要星期六自爆，最撚慘架啦

提早結束馬拉松賽事

我

抽1派100

試下捐下錢睇下有冇得拆啦

奧格 9.5b

意假半大又叫糊

有冇人買森多next goal?

Me

抽中我請捐出去

屌你想補到列斯追和？

中咗頭10抽2派100

今晚早d訓
割禾青
又羊

ME

列斯18射0中

你有得揀？

客隊自己派膠

換來一戰神卡

列斯until we score

Ky奧格買不？

今日下盤 護級隊好撚惡
上盤又賣分
今日真係迫害
漢堡2:0 都變2:3

職乞好過賭

狼堡

You are not alone

都要中左先有得派可惜...

森多半大未

終於播心有不甘

Rb今場賣分啦放水 04唔會降班架

入到上黎報下喜
404

漢堡包升硬就打假

放心 入唔到

狼堡上

我睇今場3分上第三

冇人理

04 角大點睇
想轟

全晚重心，RB萊比錫

Feel到德甲全下盤

見到條閪佬就憎

想問下asw同雲加一齊同路 會有咩效果

般茅個主場剩係輸過比big6

RB 咸 狼堡

接納

6509 角球大細 星期六 23
奧格斯堡(主) 對 漢諾威(客)
角球大細
大[9.5]@1.90

$ 840.00

RB有無同路

rb

十把啦

齊羊啦m狗

。。。
你仲點賭手足
等我關心下你

RB鐵達尼
針得

史特加半大2.1會唔會伏

屌
一開波就輸

04 秒入

齊針

1分鐘針

講左

賣金

Var

炸

Fake

gel 得太快

Fake?賣多次

嚇撚死

屌假波呀

頂 買左半大

半大開心左1分鐘

我狼 1c
-10

咁應該慶幸冇秒糕

1c -9c

秒goal=半細 定劣嚟啦

Offside

皇馬讓2/2.5？？

史特加半大上

咪撚報假

森多10.5！

04禁屌

森多唔入就比人入啦

梳囉M狗

放心 今晚呢度大把人直落

有拖舟

成班都係球探報分嚟
收撚皮啦

2000本 買咩

買m記6號餐加大

阿士東維拉 all in

皇馬

識野

德甲入未

森多10.5大 有冇同路

德甲2.5b

蝗今場拖丹帶隊？

係

支持

靚直線單刀 但走前左半步

森多gel

2c -8c

森多0:2

狼2c
-9c

羅c

烤完對家入 allin左rb

半大求仁得仁了

同路齊叫

意假半大順利！
半場再追3.5大

漢

德甲4x1 2.5大ok?

奧格斯堡
意甲細針 ....

屌無3.5買

森多nba

Rb贏咁快兩倍

04 比曼城刷到近期失球多到

意甲咩事 痾個屎返黎1-2?

意假1:2

屌你老母炸撚完未呀我兩場半大

咩事呀德甲唔入波

痾多次

1:3

1-3..........

1-3

NBA

NBA 1:3

2:2

屌

史特加入未

主個龍廢撚到

Nba大秒收

岩岩仲諗緊入唔入4.5

nba

點跟呀

1:3 NBA?

Nba都冇咁快

cls冇龍？

意甲勁旅森多

4.5S 森多

岩岩想入3.5s 好彩未load到 即爆

主個龍 笑料黎

意假3分鐘3球

睇嚟我都係唔適合買細
以後買返大算

404

有運

玩咩我買3.5s封 4.5s封馬會救咗我兩注。已爆一注

屌森多正氣買唔到

Rb唔起腳

森多入球多過角球

奧冇角屌

送分呀

Rb無射門

下 邊隊1:3

客主ok?

奧111

球探比nba 整到傻左

屌你 我想德甲2.5b收下息 又係唔入波

和其他了

大波咸仲未入波
大波24

準備23 33？

RB入先

rb goal!

RB goal

Goal!!!! Rb

炸完對家入

中

Goal

Var緊

Rb goal

屈2:1又打和

唉 低水半大就0:0

RB GGGOOOOOAAAAALLLLL

來吧

我個球探仲0:1 緊

Del咗佢啦

你個野壞左啊

開盤俾我入細波 唔信nba全場

暫時1:3森多

已開

英超有冇水？

7m

德甲快入波

史浩克零四 0-1 RB萊比錫

奧格斯堡生性啦

唔好鬥氣

奧格斯堡點呀

入多注 高水位

般尼果場 offical line up

森多頂到4.5S派200

04發生咩事。隊波內亂咩

森多可以點補飛

買咩

哈德斯 護cup惡過狗

般尼茅夫

狼堡賀芬快入

lm，記得巴打你好旺

RB 差啲2:0

Rb穩閪陣啦

德甲另外兩場唔入波

留名

般尼

想要兩隊般尼

刷角未？

c朗特別事項，上述事項沒有發生

比人入就有份

拉莫c條撚頭黃牌啦

屌，輸到唔敢開狗會

奧格輸撚硬。廢到

得客隊會刷
如果下半場保守，角大就gg

懶得打多2字

奧格斯堡反cup 未

你又唔報假
世界變了

以下那項事件會先發生在沙治奧拉莫斯身上？

紅牌出場@1.25

賓福特上

都話名似

2.1半大都00

RG NG 呀

全部鬼鬼地

扮咩

賀半客已死

想要李城，有冇人阻止我

英超3場大

無，go

奧格 1角好野

讓球 星期六 25
韋斯咸(主) 對 哈特斯菲爾德(客)
讓球
主[-1]@1.85

$ 200.00 $ 200.00

剩返廿蚊買埋鍠-2

有冇人想即場買禾夫斯堡

West ham??

21:30 69 卡山魯賓 0-0 羅斯杜夫
俄超真係唔知踢黎做咩

場場都無波入

狼刷角未

1 接納

6515 讓球 星期六 26
般尼(主) 對 李斯特城(客)
讓球
主[0/+0.5]@1.86

$ 2,600.00

Ng

直屌羅馬客勝
要踢歐聯

禾堡2.5b

般尼角大

今日4場俄超半和差1

認同

禾夫斯堡NG

Jump

李城11.5b

咁有信心？

04 -8c

買左2皮意假半大
半場將贏的推晒5.5球大
諗都唔諗

臭格入未

閪咸算唔算最穩

你旺你惡

RB 禾夫刷角未

RH 快NG 啦

紐卡素李城

沃爾夫斯堡 0-1 杜斯多夫

屌 得史特加嗰場未入 2.1倍半大 最低水

on9 狼

禾夫NG秒JUMP

樸迪莫倫斯 平手

真飛在

有冇巴打幫手入錢？payme 番比你

$100抽左未

德撚又唔識入波

可payme先

差賀分就全客

兩場禁屌上盤德甲輸緊波係咩一回事

齊心聯賽

假波

西布朗衝

蝗買對家怕練心

hi Carlson Chan
40416916

大波咸6c

大波ok?

奧終於2c

Rbl半大未

禾夫斯堡係咪反唔到CUP?

稍後公佈

屌你老母李斯特城

李城紅 爽

李城

m 到

咁快拎戰神卡

李城秒紅

李城笑左

屌你老母李城

含得撚

屌 買咗李城一開做咩紅

on9 唉

狼堡杯

即紅咩玩法

麥佳亞出黎踩下草樣又番去沖涼

爽阿 贏佢老母！

RB 快入

李城 又可以戒賭啦 開波3分鐘宣佈死亡

....

趕住走場去叫雞

識玩

李斯特城屌你老母

識買買李城

狼堡加油

李城我屌你老母

十一點仲叫人入錢

急屎打球證拎廁所卡

般尼過數了

講樣野俾大家知，我買左候卡，莎c，李城即紅上盤全死

紅左仲勁

狼7分鐘2c 37分鐘2c

Rb咁都唔入 垃圾

史特加中柱

信你一次 嬴一球ok?

李城fg到派100過咗關

狼1比1？

之後買咩先重點

有冇人支持施丹果斷收起古圖斯

狠堡係咪唔計入?封咁耐?

講定今晚買咩 避一避先

李城咁快換人

德甲全半大

皇馬主其他得7倍

RB 半大又死

般尼打多個都未必贏到,咁撚廢

賓福特食左屎

李城降班啦仆街

唔反底 仲要做西波

仲話唔秒糕先好

卡山魯賓 0-1 羅斯杜夫

希望華迪反擊打好d 比個fg我

莎索羅 1-4 森多利亞

羅Cashed

森多秒goal
1:4

羅斯GGGGOOOOAAAAALLLL

愈紅愈勁ok?

森多發生咩事

意假
快過打針
One more
俄假大都想奇蹟生還？

森多想點

下場買咩

般茅中柱

森多落底出波就會入

刷角

1-100 鳥

有無波越紅越勁

等West Ham 即場大轉盤買大

西布大波針

跟

卡山魯賓

04追和未

客其他

俄超

卡山魯賓 追和啦屌

04前線好撚弱 想追和都幾難

德甲四場都係客入先

我鏝

半2全10啦求你

有無人支持拖舟

閪咸被人禁屌到

主其他

小注左-2 盤都唔買

森多gelllll

2019仲買M狗對家
驗腦啦

禾夫角大

Rb入未

大波喊 rb請456

李城fg中伏

找卡數0c
狼 2c
刷角

收起25仔

羅斯掂啦 西甲重心

英冠全主

西咸12M

21:30 88 卡山魯賓 0-2 羅斯杜夫
輸到0-2

5.5s點頂 仲有30分鐘

我頭好痛 李斯特城屌你老母

羅斯又入

皇狗仔大炒

1-0

10.5b刷啦

絕殺半大好無

西咸1-0

西咸唔好賣分ok?

買多注no goal

餓超真係開大波俾大戶

西部火腿聯盟GOALLLLLLLLLLLLLL

韋斯咸 1-0 哈德斯菲爾德

1.62半和開得出

拖舟主其他ok?

屌買唔到

佢都係得39
下次啦

西咸咁正氣既

韋斯咸 1-1 哈德斯菲爾德

諗住有2倍就入都等唔到

屌奶星上左奧格賊船

多士NBA

收到風施丹正選

9買史特加半細都中場

一分鐘半大

1-1

西布大波Real 針

西咸轉個頭又ono

一樣

on9西咸

通常比人追得和既一球盤都係死

..........

屌你老母德角聯賽

你買咗西咸？

10.5b go go go

李城fg有無得奇蹟生還

西咸讓一球咪撚玩啦

咁樣又點

有,禁屌緊

下場

你都係等豬啦

班友好輕鬆

閪咸請停止刷角

李斯特城入未

買咗西咸。無了無了

我丹出返華拿斯

點呀 笑鳩你lor
成日手賤鳩買

切爾達禁屌

你有買唔好扮啦

閪咸好廢

禾夫-5c

rm有9.5買又幾抵

切爾達換人

般尼細硬紅左
半細cashed

反摩巴 我地又同路

齊齊羊

西咸主場都賣分?

感謝絕殺開雙
話左派三個100既
最快留名三位
打埋tg比我

皇馬俾人禁屌

我剩買俄假同RB 你咪on9

買唔落哈士 西咸主場咪撚玩野啦

讓2.5

屌般尼人地多少個 唔係贏唔到下話

般尼打多個都入唔到波

貼飛？

tg

-5c

我都怕

貼你老母咩貼 貼完又話事後

薩c好似無出過8.5？

真馬入未

No 9.5only

狼堡快cup

4/4.5追撚左westham。。2.5買唔撚到。。屌

無人會要你派，放心，純粹澄清下姐

咁等下先

和主叫

要西咸贏波慘過食屎

意甲冰角呀

西咁撚樣讓一粒 重要主場

唉。我唔想再輸

唔得喎 巴打

李城角大jump

法乙1:1

和都偷笑，廢到比哈多士客場入到波

師兄比一比tg

可唔可以介紹個人係想輸嘅比我做朋友

奧格唔刷角抵你豬

莎xxx 2-4

仆街條過關真係斷漢堡隊垃圾

蝗做乜鳩踢隊垃圾仲未入到 拖丹又呃賭仔錢？

爆死

意假輕鬆5.5

意假大波波

Thx 巴打

紐-10c
李-8c
狼-6c

跟住喲角數入波

般尼主勝all in了

意假想追7/7.5大是否不智

On撚99居然有人唔信M狗講嘢

般尼打多個都俾人禁屌？

買左

小注當睇下波

Atv10

森多jump

皇馬 11.5s 好吸引

7777

ATV GOALLLLLL

西咸點撚樣

森多刷多5角

意假似4：4

閪咸1-2

班友無火

森多 刷呀

西咸讓一我都買咗

李城fg爆未啊屌 比我取消關註啦 開波前買中撚左伏

西好野!

閪咸連呢隊都輸得

1-2

Westham繼續入 差2粒

Westham廢到呢

西咸1-2

又斷西咸 垃鳩圾

勁撚到

護級今日惡撚過狗 睇路

奧格10角派1

抵你豬啦 多士都識cup

西咸4-2我自含

皇馬咩料唔識入波 點讓2/2.5呀

英超就真護級惡過狗啦

我未

韋斯咸正氣

豬太多

贏波好過啦
利申買左盤

西咸依隊極品黎架喎，我真係好想睇

森8c

西甲果隊廢過狗wo

westham走盤當贏

般尼愛吃屎

英超又冰角

888888

得14分仲想護級？放棄啦唔該

皇上盤已死

入未呀

西布大波未屌

韋斯咸 cup仲低水過 客win

@反摩大將軍

唔好再jer M仔了

李城紅左都照入

你含撚到咩 都無撚用
幫我含就差唔多

李城goal

李城fg cashed

李城1:0

李城 goal

半一盤點走呀

屌你般尼
果然垃圾

屌你奇蹟生還

李城打少件仲勁

般尼？？？

紅咗仲勁

2600 慘

般尼真係世界級
降班啦

般尼準備反cup

華dee入？

般尼廢撚到 全隊打靶啦

繼續吹

李城fg條過關差禾堡2.5b想gel

死gay佬

般尼死全家

森9cccc

補飛！

西布大波 唉

薩c 999999

屌 西咸正仆街仔黎

紅左都入到就好似墜機但生環一樣 impossible

25

罰球直入

一入左1.5/2大 即入一球

2:5

開埋半大就派

森多果場咁似澳假

-2c刷

Feel到又準備收錢

西咸走盤當贏

小注姐
受讓平半又未豬既

算啦cup閪到咩

森多 6.5b cashed

西咸

繼續豬籠入水

你陰d陰d買左就認左佢

西咸求走盤

皇肯入未呀

有冇人5-5 派

差2角 刷埋佢

買左意假半大再推5.5大個位手足fat fat

意假應該no goal了 殺客其他

開到atv搬泥westham派100

on撚9

依家先知你係大注狗

11

lm 派

搬泥goal

李城都撚狗

不得了

西布朗大波又死

李城算係咁啦

般尼cup有3.5

皇馬針 施丹收皮

入一粒先比你補仲想點

same

般尼要反杯了

救fg 講真冇買都覺得好波

下個post 第330個回覆派

求西咸cup

英超又外盤

奧格贏盤派100

一睇皇馬 皇縮晒係後面

Lmlm

英超又下盤

下post 第330

唉屌

Rb大波喊快入

04 5555555

唔係拿華斯神救鍠輸撚埋

屌你老母拉莫斯

西布朗入未

西半和快

Rm開到9.5嗎

拖丹係咪吹大左 個個以為第一場會大抄？

找卡數刷角未啊

西布個場有波入未

彼德保入未

森多_1角

10c -1

_

搬泥茅fg可以？

卡數 西咸 李城 全格 抽一派$100

RB 快goal 啦

又唔係佢落場踢 蝗啲垃圾識閪入波咩 射12m就叻

奧格斯堡識唔識入波架

多士差啲入

佢落場踢啦屌

唉 我屌你西布 入波啦好唔好 買左大波